只是想要被愛 為何要受到這種對待

淡左兩隻字 就可以將一段關係完結
咁我可以點算
將所有嘢承認晒就可以獲得自由
咁我可以點算

光+熱=🔥

咁真係淡咗想完可以點，唔通拖拖拉拉咩

只可以move on 同埋要學識唔好太重視愛情

係我自己傻仔
但係見到對方好似一身輕咁 就會覺得好唔公平

唯有係咁同自己講
我都想自己第一次拍拖可以咁自如

好辛苦
點解可以話突然冇感覺